====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: » Micro-histoire du futur autour du canal de l ' Ourcq racontée par Mohamed Métamorphose de l ' ordinaire les différents sites .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

